有無海麗巴絲 再一齊鳩叫?

等你

一齊?

好 sorry

咁而家決定係幾點到幾點？

好少人叫呀

我完全聽唔到有人叫

我有 但無人應咁
btw 有無tg gp?

冇gp

Add我tg再加你哋入

added

琴晚明明聽到好多人叫

可能出晒去

岩岩搭44a 個小巴司機又講埋d 咩香港係中國既直轄市

831

無人應我機

我岩岩叫左